連登仔點睇垃圾uber9趁火打劫收人成1500蚊車資

source?

Uber連平日無事無幹都座地起價架啦，連登仔好buy

蘋果即時新聞

uber都咁仆街 dc9同uber9一齊仆街死啦

有你就po埋啦撚樣

叫人做野咁無禮貌既咩，無啲家教

屌你老母
出po出埋source係咪重要人教呀弱智仔
無source咪當你作新聞傻尻

你睇下你，同你講兩句野啲粗口就飛晒出黎，同啲生番無分別

Link呀，攞去啦乞兒仔

有冇連登仔出黎講下